881 葉國謙 止暴制亂 捉拿幕後黑手

點解到今日仲可以有人以為有幕後策劃
其實老一輩既人係咪已經同21世紀脫節
仲要話後生仔無可能咁聰
完全係處於眾人旨醉我獨醒既Level

一個大話開始左, 就要繼續講落去, 一樣野講100次, D豬就會信

呢招用黎呃藍絲廢老

全世界都知動亂原因，就係林鄭政府囉

戇鳩 冇枱無人吹雞黑手都唔知邊個

社區會堂做訓練？
我以為自己聽錯

你無聽錯

盲撐

要捉共產黨反了反了

真係痴線 聽到好嬲
但同時覺得佢地啲思想好可悲

呢D眼裡只有錢既渣滓當然係見風駛舵啦
仲要自己0厄埋自己先好野

仲繼續係到屈大台
明明出黎既人全部都屌大台
平行時空

我問過老豆
佢都理解唔到點會冇人領導

佢地根本都係牛皮燈籠，點極唔明。

裝睡的人叫不醒
收左共產黨咁多年錢
以民脂民膏為食
理解唔到義士崇高理想好合理

我哋就係比呢啲人管治左22年

講比藍絲聽架

一係拉鳩林奠個八婆
一係拉鳩晒200萬香港人

個柒頭訓撚醒未

元朗721就真係有黑手啦

幾時捉主腦

你以為佢傻？
呢個藉口係扮比班藍絲睇，做下戲個個月出糧

唔洗時代革命
班人係比時代淘汰

黑手咪就係777

佢係講俾啲藍絲廢老聽
策略式洗腦, 咬住一兩個點不斷重複

要明白佢地既利益關係
講呢啲歪理就係佢地存在既價值

21世紀 新一代一出世就處於地球村
接收緊既係全球既資訊
對於隔空溝通根本就係呢代比上代強既野

唔通佢話自己做錯咩

佢格硬死撐都要有大台同外國勢力

佢哋都心知而家騎虎難下
唯有搞分化

建議881咁早唔好請啲老人家上黎作客
未訓醒都唔知自己講緊乜野
外國勢力比錢買地鐵飛都講得出？
有外國勢力出撚咗核彈啦

佢地分分鐘連登telegram都冇用過
仲停留係個個睇cctvb報紙既年代

佢哋要賴有外國勢力有陰謀
唔通認自己無能迫到民反咩

其實真傻都唔出奇
泛民都係今年先開始跟得返年輕一代既步伐

快啲捉啦, 情報網咁勁唔係一早知道邊個做咩? 又係英美外長同議長牙?

我地用番止暴制亂spin番班狗

如果捉極都有

林鄭中共咪黑手囉

借位一用

我近排成日係度諗
我地由細打機打到大, 就係教我地點樣打
無論2戰歷史, 戰術, 策略, 角色定位, 全部一講就明

仲話係長洲

幕後黑手就係中共 請捉拿

唔出奇
亦都唔難解釋點解中共禁打機

呢個咪係幕後黑手囉

支共策略：愚民，先要製造假想敵

然後批評「外敵」謀我之心不死。

豬先會信

笑死
個主持話外國勢力捉了二十年都捉唔到

佢冇必要令你信服
只要有一部分低智嘅人相信 佢已經成功分化

不過64題材既GAME好似冇見過

主持佢地忍咗好耐
但最後都係忍唔住

啲廢老跳茶舞咋

點解可以咁弱智

佢哋靠謊言存在
你估佢哋真係信？
騙子而己

佢點會唔知背後原因
幕後黑手係講比廢老聽架

廢老藍屍言論

有啲廢老就係理解唔到冇大台
本身敵視年青人
再加上自卑
佢地咪9up一定有外國勢力同有金主背後操控囉
又唔撚諗下依家科技發達資料全流通

因為大把無讀書既老野信到十足十

唔相信年輕人有民間智慧
你估民間智慧你拎咗黎做獨家咩大佬

因為中國人是要管的
奴性重既人無獨立思考能力
佢地一無領袖個組織就會崩潰

所以永遠都唔會明我地點做到
更加唔會信無領袖既可能性

最on9係條廢老駁唔到又9up其他野

因為佢地仲記住六七暴動有共產黨背後推動
好大程度上佢地反示威係驚佢地最怕既共產黨又黎香港無差別殺人

Yes 何君堯想幫福建獨立先攪呢場大龍鳳

你成立左先講啦！屌你老母

條廢老尋日係RADIO 1講野已經聽到嬲嬲地
點知今日881又搵佢講野
不過有得聽佢講多啲「外國勢力」同「背後策劃」真係好好笑

幕後黑手咪林鄭囉

佢覺得一定有幕後勢力先召集到咁多咁快既部署
點解？

因為建制係咁做野囉 佢地唔派錢點召集咁多人？

越多人上過高登連登就越多人知道新世代點玩。

一般forum又壇主又版主，鐘意鎖你就鎖你，粗口都唔俾講。版區又分得散聚唔到唔同聲音既人。

黎到高登連登就等於接軌新世界

啲說話唔係講比我地聽
係用黎催眠佢既支持者

之前又話有外國勢力捉埋外國勢力啦on99

佢地自己官僚 , 慣左一層壓一層 , 無人落order就唔做野, 緊係諗唔明啦

新一代唔係無人策劃 , 而家大家都係軍師 , 大家都有份策劃!

明唔撚明啊柒頭

幕後黑手咪中共同777，唔係你地既壓迫
邊會有人要走上街頭？

無大台可以玩到有大台咁 仲要咁多人信
香討 + BBK ho ball

無大台

881 葉國謙
rthk 譚耀宗

原本依班已經退既人，今日個個出晒黎

止暴制亂 捉拿幕後黑手
支持獨立調查委員會

葉國謙
講既野 完全係想出黎洗人腦
比少少正常既人聽到
就會覺得佢痴線

佢只係講比班粉絲知啫，繼續吹～

捉何妖？

最慘係d廢佬會信

文宣要加油!!

嘩屌仲黎多個葉瘤！？

紅底廢老化左灰見老毛都見唔到個所謂幕後黑手

屌，要平亂就捉鳩林奠去打靶先啦

第一個就捉呢條死廢佬雞姦

本身以為葉劉醒d 原來都係on9

到妹妹出黎講大台

肯定有！

我唔知呀！我只係一個議員！

大台係背後非常犀利嘅大佬

又係廢話
大台大台大台
個個都屌大台仲話有大台

屌 識用連登 TG 就係恐怖分子 係背後策劃

成日外國勢力，葉瘤暗示緊大台係美帝

個荒謬勁似近期睇嘅美國劇Chernobyl，成日話個reactor core冇爆炸

因為2019 了

好撚好笑 笑到我仆街 幕後有個好犀利精密嘅大佬 好好笑

又少少叫散水都屌
更何況大台 真係痴撚線

冇證據又講到大大聲咁
真正既鳩up當秘笈

仆街,話啲人用
AirDrop
Telegram
LIHKG
Facebook
用得好西利，有邊個唔識用呀？

主持：咁係邊個黎？
瘤：咁我唔知啦！

同意葉議員，幕後黑手一定係林鄭同埋主要官員

佢地多次施政失誤，激發民憤，導致多場示威遊行

個大佬好識用連登 telegram airdrop

幕後黑手咪林奠，比卡超，鄭若華，蘆萎聰囉

其實係梁振英大哥 想推自己做中國總統

一定係it9做

呢個真係笑左出黎
完全只係高薪厚職 站在高位既廢老

藍絲好受架，今日搭的士個的士狗同我講，612果日係張超雄指揮打人架⋯⋯

思想仲停留喺上一代 用上一代嘅思想治港 交比呢班狗官治港注定失敗

唔好玩啦巴打, 孽瘤同佢同lv

因為當年67暴動幕後策劃既係中共，所以班藍絲廢老咪覺得而家一樣有人幕後策劃

因為黃台仰唔係真。勇武囉

廢佬唔一定
但一定係離撚晒地，我仲記得某高官唔識用八達通呀

乜撚野叫敬畏法律
法律係由人民授權既立法會制定
係互相約束好冇

佢一開始好似醒醒地正正常常咁 點知轉個頭咁on9

佢唔相信有人係唔怕死？

黑手係中共

佢地真心認為有幕後黑手，唔明其實呢啲野係我地自己想掙取，我同啊爸傾左好耐佢先理解到呢點

捉幕後黑手 所以跟蹤學生會會長 通了

佢哋班老一代唔識，其實係佢地自己唔與時並進，好多同佢差唔多年紀嘅都冇佢咁封閉

主持人收手啦葉瘤冇貨賣啦

俾機會佢講先有機會柒加嘛！

敵在明我在暗

30年黎既維穩費, 俾中共上上下下食晒
依家香港出現衝突, 中共內部即刻開始批鬥, 問維穩費去左邊
所以, 邊個講外國勢力, 佢就有份落格

自我組織力好難相信咩？啲人係打online game練出黎

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

成日話美國係黑手，即係捉特朗普？

葉先生update下個腦先好無？

廢老時代

派吓車飛都算好勁組織力咩？

我開始明白佢地點解唔明，因為佢地個年紀，係自私自利嘅一代老嘢思維，佢地嗰一代人係唔會彼此幫忙

可以教育吓長者(持續進修)，世界變咗好耐好耐好耐……
Team leader，現在唔係必不可缺，相反，其存在容易成為goal incongruence 火藥引

Team = Role + Goal + Toll

如果硬係要搵一個人，做領袖角色，一定係林鄭月娥，因為喺佢令到所有人目標一致！

你班無禮義廉恥嘅疑似人形生物
到底仲要死頂幾耐先肯認衰仔
除咗刺稻草人仲識啲咩

真係要咁聽中共講
市民出黎反對
政府就照聽民情=香港以後會變晒人民主導=香港民主化=香港獨立
所以死都唔俾民主運動成功

咁叻學光州事件當時嘅韓國政治出黎宵禁 殺平民啦
最後韓國都係民主過你啊 仲可以拉個朴謹惠下台
小學無教世史咩

唔好信葉劉蠢
佢讀咁多書
只是為權力埋沒良心

孖葉都係靠散播政府宣傳式謊言生存

shut down香港全部Internet可能都有機會阻止下個「大腦」

你估佢唔知冇咩，佢地呃藍絲啫

幕後黑手點會咁易俾你發現到

明明拆左大台, 人人都係領袖

第日比人制裁唔好喊

呢啲撚屌咪讀死書。成世人剩係識𡃤上級埋堆攞著數，做議員唔理市民點諗，離晒地，問佢點解決？剩係識講鬼話要捉鬼，外國勢力？屌你又冇証據。成日話有人推班後生仔出黎，屌你果班人咪你地保皇黨囉！

幕後是江派，解放軍快出兵剿滅亂臣賊子，保習帝江山

根本成個政府高層、親共人士、大財團都係依附權力既寄生蟲，滿口謊言，喪盡天良，壞事做盡

外國勢力係佢地唯一可以解釋俾14億豬奴知道點解香港人同佢地思想唔同

唔通話香港人為左自由而反政府, 中央係唔容許咩

個黑手就係777，連串事件嘅始作俑者。

某情度來講，我地用緊一個好民主既方式去對抗極權，已經唔需要一個特定leader

其實佢都岩既
呢單野拉幾個人真係可以瓦解我地
拉林奠呢個幕後黑手，奴隸聰，比卡超，乜柒都唔報司長

葉瘤就有心配合，但相信葉國謙係真心覺得係，呢啲咁紅嘅人，係跟足中共套唯物主義去諗嘢，總之冇錢冇人做呢啲嘢，冇大台組織冇咁勁支援，咩互相幫忙人性光輝，我唔信

外來勢力 = 阿爺, 技術上無錯既.

提醒一下, 買水不如買可樂.

我樓下果到得阿婆阿伯跳舞

林鄭月娥

定佢地比外國勢力控制緊去排舞你唔知？

要呃人，首先要呃到自己

佢都知係假，不過想呃啲港豬啫

我老豆既講法係覺得冇領導比太陽西邊升起更加冇可能
算, 佢都係低智人士, 好采智商唔係遺傳佢, 唔係真係仆硬街
不過佢呢種完全瀙涵接唔到個世界既人係香港多的是
佢地本身就係需要一個LEADER佢引領佢做野
所以
呢班人即使係支持我地都好, 係唔會做到啲乜, 因為冇人指佢做野

而且黑手「煽動」係頗過時「罪行」。葉國謙可以做過實驗，試吓煽動民建聯黨員「愛國就要食屎」，睇下有冇人睬佢？

我老豆老母都信到十足

你唔好話，其實唔少人信

幕後黑手=林鄭

葉瘤今日上電台都係話有組織有黑手
話係咪要搵黃之峰黎智英聽到依度笑到癲左

所以 留意到 近日 有post 不停講咩咩咩大台 咩咩大台
要有大台 敵人先有機會 做野。
無奈 其實真係無大台。 點解唔會覺得係香港人自發性咁做 土生土長香港人人情味很高 （唔似上面冷血 ）

This is democracy

冇就係冇，你挖埋何君妖老母個墳都唔會挖到出嚟

佢哋停留喺飛鴿傳書的年代

我地唔好放棄啲啲蠢人

政府而家俾左咁多材料出嚟我地應該好好利用點醒更多人加入

佢哋做藍絲係佢地放棄左思考俾人任點

我地要幫佢地點燈等佢地覺醒變黃學識反抗

我揾到
係北京

用中國人既 Level 去度香港人, 覺得香港人做唔到無大台.
葉國謙你賓周得 3 吋就覺得無人有 6, 7, 8, 9 吋咩?
你都果頭近就自己收貔啦

陰公

同時代脫節，難怪

幕後黑手咪林鄭
唔捉正契弟

佢地老閪都要講有外國勢力
如果承認純粹香港人民間發動
咁樣就間接承認香港人大多不滿，反政府
咁少數支持政府既藍絲都有唔少會倒戈支持大圍

咁個大台上面企左200萬人

廢老思想: 無人會無端拎錢出嚟資助班後生仔
外國勢力講咗咁耐都無證據, 根本係愚民政策, 大話講100次就有人信

可能因為時代唔同，我地好似鬼佬咁，注重個人，思想較有個人想法，所以會自己做野，反之佢地冇個人想法，跟大圍所以要有leader 比signal. 因為呢個係根本上既分別，佢地係好難明白我地

我老細都係咁

官黑共警大勾結殘害港人建制狗是共犯滿手鮮血

正解, 亦都解釋咗點解佢地搏命要幫我地起大台
一時又林卓廷, 一時又黎智英, 一時又黃之鋒, 唔係俾我地睇, 係俾佢地班藍絲港豬觀眾睇

。吾通話咩⋯⋯建㫼同政府攪到咁多人出來咩

Sorry 㩒錯負評

就同popo記者會燒報紙一樣
我地唔係佢個target customer